{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=E100611",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "조개창고(Jogae Changgo)"
    },
    "text": "貝倉庫(Jogae Changgo)\\n\nソウル城東区下往十里洞966-12\\n\n専門ビュッフェ、17:00~24:00、年中無休、150席/部屋:2個、当日空輸のみを原則とする貝をたっぷり楽しめる貝倉庫を紹介する。 1人料金25,000ウォン。値段の割に食べ物が豊富で新鮮さを誇る。 貝焼き食べ放題+串焼き食べ放題+サイドメニュー食べ放題と他のところよりビール価格が安く気軽に楽しめる。 輸入ビールは一般酒場より安い価格で飲むことができ、ソウルに4つの支店があり、ソウルのどこでも貝倉庫にアクセスすることができる",
    "QA": [
        {
            "question": "貝倉庫の場所はどこですか？",
            "answer": "貝倉庫はソウル城東区下往十里洞966-12にあります。"
        },
        {
            "question": "貝倉庫の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "貝倉庫の営業時間は17:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "貝倉庫は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "貝倉庫は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "貝倉庫の席数は何席ありますか？",
            "answer": "貝倉庫には150席と個室が2つあります。"
        },
        {
            "question": "貝倉庫の料金はいくらですか？",
            "answer": "貝倉庫の料金は1人当たり25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貝倉庫ではどのような食べ物を楽しむことができますか？",
            "answer": "貝倉庫では貝焼き食べ放題、串焼き食べ放題、サイドメニュー食べ放題を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "貝倉庫のビール価格は他のところと比べてどうですか？",
            "answer": "貝倉庫のビール価格は他のところより安く、気軽に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "貝倉庫はどのような種類のビールを提供していますか？",
            "answer": "貝倉庫は輸入ビールを提供しており、一般酒場よりも安い価格で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "貝倉庫はソウルに何店舗ありますか？",
            "answer": "貝倉庫はソウルに4つの支店があります。"
        },
        {
            "question": "ソウルのどこでも貝倉庫にアクセスすることができますか？",
            "answer": "はい、ソウルのどこでも貝倉庫にアクセスすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 188,
        "QA": 352
    }
}